蕭生仲覺得特朗普有機會贏？

會唔會太樂觀呀？？

顛撚咗

申：有課金

我重課時代都覺得佢太樂觀

扮燒山fans嘅雲糞

你不嬲出佢糧 扮乜野

佢請人要求好高啦你睇aki就知

我中非打

,下集